滙豐中環分行員工確診

滙豐銀行宣佈，由於中環皇后大道中分行有一名員工於12月10日初步確診，有關分行由即日起暫停服務直至另行通知。滙豐指該名員工於12月9日曾返回分行上班，當值期間有戴口罩。又指該行所有員工都有遵從指引，當值期間均有戴上口罩，並且每日進行體溫檢測。而滙豐已為有關分行安排清潔及消毒，並要求該分行所有員工進行檢測。

大貓唔戴口罩

總行呢

同埋叫人除罩對樣

本來幫佢保護左對獅子，係佢自己要幫獅子除罩

皇天擊殺幻共滙豐

抵死

無事既, 匯凶個Circulation 4通8達

好似而加仲逼員工如常返工